[疑問]牛肉乾抄錯左車牌，洗唔洗交？

是咁的

夜媽媽揸車急尿就放低架車係橫街
前後唔夠三分鐘就抄鳩左我架車

唯有認命吧啦 督尿真心貴

點知返到屋企睇張牛肉乾
車牌AA1234(舉例)抄左AA234(舉例)
笑撚到我仆街 字都抄漏

依個情況應該可以偷雞唔洗交
有無巴打分享下

比番張牛肉乾人啦

留名學野

車牌唔係寫你架車
點解要幫其他車交

係咪覺得自己好幽默？

唔係你嘅野 唔比返人做乜鳩呀?

唔撚洗找

我自己係google 做左少少research

牛肉乾抄錯資料情況，非關鍵錯誤，仍要交罰款

1) 其他資料岩，但電子繳費號碼日期錯，告票仍有效力
FYI:

2) 其他資料岩，但時間錯，而當時有不在場證據，可以撤銷告票。
FYI:

3) 其他資料岩，但街道寫錯錯別字，仲認到該街名，告票仍有機會生效，但如果街道錯得太離譜，但可以撤銷。

4）其他資料岩，但車牌好似小弟咁抄錯，其實毅進仔會抄埋行車證號碼，唔交都會寄到信去登記地址，但主動提出證據予中央交通組就可以撤銷。

5) 違反交通規則，比鐵馬斷正，抄埋身份証，如非關鍵錯誤，告票仍然生效。

暫時寫住咁多先，諗到再寫

睇下有無巴絲分享下經歷

少少筆誤 重post
我自己係google 做左少少research

牛肉乾抄錯資料情況，非關鍵錯誤，仍要交罰款

1) 其他資料岩，但電子繳費號碼日期錯，告票仍有效力
FYI:

2) 其他資料岩，但時間錯，而當時有不在場證據，可以撤銷告票。
FYI:

3) 其他資料岩，但街道寫錯錯別字，仲認到該街名，告票仍有機會生效，但若街道錯得太離譜，仍可以撤銷。

4）其他資料岩，但車牌好似小弟咁抄錯，其實毅進仔會抄埋行車證號碼，唔交都會寄信去登記地址，主動提出證據予中央交通組就應該可以撤銷。

5) 違反交通規則，被鐵馬斷正，抄埋身分証，如非關鍵錯誤（錯時間地點車牌身分證），告票仍然生效。

暫時寫住咁多先，諗到再寫

睇下有無巴絲分享下經歷 同 點樣void到張票

$320就唔好搞咁多野啦 有時間打個電話去問下咪仲好

你個名

佢留俾你個record 錯，但佢自己mark 個record 可能啱 想陰鳩你唔交都唔出奇

車牌錯應該係關鍵錯誤？

貼咗呢張就唔洗交。

收到信先交。

錯車牌唔洗交

KEEP住張票一排先

樓主自問自答

當連登係Facebook 小心駕駛？ 又自問自答

樓主搵完答案好心share都可以講到有錯咁

車牌係關鍵錯誤啦

打得甩 但唔係因為抄錯車牌

過左一個月收到信你先考慮下交

真心唔洗交

利申：試過隻警犬寫錯日期 我打去問 佢叫我fax翻張牛肉乾比佢睇 寫翻話佢錯日期就可以唔洗交

如果花園道寫左花園街呢

唔洗，告錯條例，寫錯時間/號碼，你同返佢講佢會叫你唔洗交

唔洗交

試過，打完電話又搞一輪嘢，之後唔洗交

樓主，打電話同佢講，收到一張唔係佢車牌號碼嘅牛肉乾，問要點處理。

唔好話佢地抄錯號碼。否則，你自己都承認張牛肉乾。

等佢寄信比你

正常都唔洗交

張野上面有個投訴電話 你打去佢會教你點做

差人做野唔使你教

睇下有冇信到，有信到＝交

從來都係收左信先會交錢

唔駛

留返依個po做呈堂證供啦
傻西

好似樓主呃左佢隻豬咁

正

唔⋯呢個post都冇樓主所講嘅車牌號碼兼事發地點⋯真心想知點作為證據去證明樓主就係當事人？

點解唔寫”撐警大聯盟支持者“?

試過有次4月1號，有條友拎張4月12號罸單來交，我望左一下o左嘴....唯有同佢講，先生你張單未到期

依張嘢好撚堅

呢個政府就係做緊咁荒謬既野

Google 完啲資料都好零碎
咪綜合所有資料再post上嚟

幫下將來遇到相同問題嘅巴打都好
老奉架咩？

呢度真係好多冇車牌既傻閪

慈母自己抄錯車牌關樓主咩事?

疑點利益都歸於被告啦

3百幾蚊比唔起唔好學人泊街啦

唔使，張證供都錯既，告條毛